急問！iphone7用電問題

部iphone7無啦啦d電好似倒水咁
冇用過部機都一日由100到1x%
有冇巴絲知咩問題同點搞

貼張電量圖出黎睇下先

仲會好易熱

貼埋個已使用時間先啦

已使用8小時?
唔係正常咩

但我不嬲都唔會用咁快
快過我之前2倍
平時番到屋企都仲有3x%
1100左右到23xx

買左幾耐部機？

1個月炸

有冇applecare+?

冇買呀

係咪更新左 10.2 beta6
我6s+都倒水

10.1.1黎
睇怕要搵藍精靈

其實8個鐘得番23%都算好
係咪7 plus?

其實好正常喎睇番又
8個幾中仲有廿幾% 仲要細機 算係咁啦

大機黎

但係全日係30%電前開mon時間冇2個鐘

打去apple 做個遠端電池診斷 就知有冇問題
我都做過 因機為之前部機差唔上100% 後來個fd 做apple 問天才吧啲同事話洗機就解決到 洗完真係冇事 建議您可以打左去做電池診斷先

可以遠端做咁高科技
我問問先
我都有個fd係類似洗左機
btw thx a lot

亮度果d同平時一樣？

中你老母？

全部一樣
今日無啦啦就倒電

你細機定大機？我細機usage 5-6個鐘
有時唔知做乜鳩得四個鐘 你算好啦

我前前後後做咗三次診斷 都話舊電正常
但就係用得好撚快